如果2038搞懷舊金曲夜，會有乜嘢歌？

黃金時代
人來人往
棉棉

大家講下

情深緣淺
傷感的戀人
傾心
緣份的天空
無名份的浪漫

傷逝